【我問你地答】有冇人知犬系男友係咩？

如題

呢排咁多人講 我有個犬系男友
以前就話有草食系男友

我都就黎係火系男友

火黎嗰個火呀！！
打機咩你估咁鬼多系

有冇人可以答我

抽水post
我有一個調理農務系既男友

應該係咁